［屈機男經典］米已成炊入！開局鬥捐錢

米已成炊入！開局鬥捐錢

【🌋樓爆2018】770萬一成上會？！😵

我知你仲有上連登，唔好扮睇唔到

有請屈sir出山捐錢拯救蒼生

一齊叫屈sir捐錢啦

找左12M樓契條數先啦

鬥左咁多年 都無乜實質野showoff
有錢極有限

又拎出黎bin c , 唔講都唔記得啦

有架聲稱tesla同價既錢七

大失業時代（無出現）

英國唔會脫歐（脫緊）

樓市爆煲，自求多福（2017年升到無停過）

恒生指數死貓彈（2017年彈左成萬點）

屈蛇燈到咁
仲好意思成日指點江山

嗯
車都係好普通既野
有冇d再吸引少少？

12M樓契(借緊)

借咗幾個月仲未借到

影張相都冇